CNN啲title真係幾misleading

人在德國
酒店早餐播cnn冇聲
就咁睇標題啲人以為香港示威者好暴力咁
屌你老味CNN

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

佢係引用狗既官方說話

係
大大隻字
明明自己身在現場做咩要引狗講既野？
自己記者冇睇法？
國際特赦組織聲明又唔引用？
正仆街

記者就係引用架啦
無可能要求人地100%講哂示威者個邊
觀眾有腦自己識諗

觀眾通常都冇腦

但佢而家100%講狗個邊既野

Fake news

唔覺得有問題

遠在外國
新聞報咩就咩架啦

唔覺有問題
最緊要我地文宣show到暴力係源自警黑

真係啱啱tourist center個staff先話呢度安全個香港
即刻澄清it’s safe if there is no police around

CNN唔係奶共咩

好明顯

CNN cctvb化

勁撚多支那人係入面做
fake news

引述都唔得

坐左係度兩個鐘
個title一直都係引用同一句
我冇話佢假
係misleading
淨報一邊
大公都淨係引用警謊記者會同中共發言
諗下係咪引用就冇問題？
要balance就要兩邊都報下

冇詳細睇，但如果係真嘅話的確係有問題

CNN不嬲fake news親支報

公道啲我就聽唔到聲
不過如果我係鬼佬淨睇畫面就應該會以為香港示威者過份暴力